Deer Chan 痴撚線褔利圖！！！

谷德超勁

佢抖唔抖到氣架

Deer不嬲大波

佢0波微步架喎

咁又開post 好無聊

將腳趾d脂肪都推埋上黎

隔住個mon都feel到佢夾得幾辛苦

典解貢卵多負皮

我對肥仔波夾下都大撚過佢